雲加死後會唔會葬係莤長球場

雲爺爺

直頭要改名做雲加球場啦

日日踩住爺爺啲骨灰黎踢

死左問米繼續教

希望唔好係主場踢波空難死

門將一接個波 成身白色粉末